我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

我地要開做野，升級版黃色經濟圏，

買野要比人知！係所有關嘅農產品加
#HongKongLoveUScrops，
IG, FB, Twitter, 總之要全世界知道我地個市場有幾大。

目標好簡單要有美媒報導！
加大Bargaining power!!! 同參議員做筆友！要佢地就人權法表態 ！

概念如下
擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

P牌廢中推唔郁，幫幫手推下！

美貨是最好的

更正，係我愛終国制造的美貨。

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

屋企冇一樣野係黎自強國

American eagle

有咩係美國貨??
NEW BALANCE

網購用Amazon

Push

唔好買錯NEW把撚

以農產品為主，先有力

Help push

其中一大Focus應該係肉類

加多個#hklovesUSmeat ?

美國眼鏡：
Randolph Engineering

Shuron Inc.

唔好再買咩濕鳩Rayban#shocki

推

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

Good

I love it

唔好買Made in China 嘅嘢
雖然好高難度

點解唔係國貨（香港貨）

1. Amazon滿49蚊免郵，反觀另一間「全国免郵」排除香港

2. 係咪應該一人一件Kyrie Irving?